毒撚軍迷錢好易呃（有圖）

先有war game 場日日搵條女扮開團，成班毒撚日日9沖

而加連軍品店都突燈搵條女，日日post條女，呢d鋪頭算唔算仆街